我知大家都開始攰啦

再加上壓力又大，對家做啲事又荒撚謬
所以先會不停恥笑對家
毅進制好condom仔好
果堆死唔斷氣九唔搭八嘅記招都好

但仲有最少五個人等緊我地救架
香港都等緊我地救架
如果再咁鬆散落去無人幫到手架啦
鄺囝都係有咩事趕去幫拖架咋
黃之鋒啱啱出黎，而且最多都係做下精神領袖出句聲幫下手架咋
同上個禮拜一樣，成唔成事係靠我地架

上個禮拜都唔叫成功
但最少我地有向住我地嘅方向做到野出黎
同埋有更多人關注引起更多嘅問題同發現
但621我地連向邊度行都未知啊
好似勇武到底應唔應該繼續升級武力
定掟下蛋算呢
不合作運動應唔應該繼續
定係要顧民意而唔做呢

比起上個禮拜一鼓作氣不停出擊
我地而家好似咩都未準備咁
我都係一個少發言嘅連登仔
但我唔想見住呢次就咁慢慢無哂希望
麻煩大家集中返去啲621討論post
或者推下啲叫人醒嘅post
製造返個風氣同氣氛出黎先

希望今個禮拜唔再發噩夢

推

唉 香港人加油

開垃圾post 全部封鎖咗

推多兩推

連續兩個星期日行 609-610之間同612又咁 又有義士走咗 又要聽港支政府又日日廢up 其實真係好辛苦 太多嘢發生

不過休息多陣好喇 一齊諗吓621